有無人試過打1823投訴呢？

請問有無人試過打1823投訴呢？

有

投訴咩

打完去投訴，有無用呢

詳細跟進 會send email同打電話比我

如果無留email 同電話呢？

應該都會跟進 但無辦法將結果通知你

最後投訴結果你滿意嗎

OK啦 投訴馬路路面有窿 第二次先有人塡返